{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샤갈스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は、ペンションに連絡してください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊はできませんが、同性に保護者同伴や同意がある場合は入室できます。 入室と退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために感謝しています。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてはスパワールプールとスパなどがご利用いただけます。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむこともできます。 プールは夏季のみご利用いただけます。午後7時までご利用いただけます。 プール利用時の注意事項としてはシャワー後に利用しなければならず、サンテンクリームやオイルは体に塗ったまま入手できません。 水着と水泳帽は必須で、ダイビングは禁止されています。 プール内では走ったり、放歌高吟したりすることも禁止されています。 酒類や飲食物の持ち込みは禁止されており、喫煙も禁止されています。 乳児連れの保護者は、常に注意深く観察する必要があります。 プールとペンションで発生した不注意による安全事故はペンションの責任ではないので注意が必要です。 バーベキュー場所は屋外の共用バーベキュー場で、予約でご利用いただけます。 炭火の準備は午後5時から8時まで可能で、予約の際にお申し込みください。 駐車可能なスペースがあります。 遊歩道、ベビー用品、インディアンテントなど様々な活動を楽しむことができ、キャンプトンアイランド割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、特定ペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできませんが、同性に保護者同伴や同意がある場合は入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただかないと、次のお客様のために感謝しています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみご利用いただけます。午後7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時の注意事項としてはシャワー後に利用しなければならず、サンテンクリームやオイルは体に塗ったまま入手できません。水着と水泳帽は必須で、ダイビングは禁止されています。プール内では走ったり、放歌高吟したりすることも禁止されています。酒類や飲食物の持ち込みは禁止されており、喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場所は屋外の共用バーベキュー場で、予約でご利用いただけます。炭火の準備は午後5時から8時まで可能で、予約の際にお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "遊歩道、ベビー用品、インディアンテントなど様々な活動を楽しむことができ、キャンプトンアイランド割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 679
    }
}